心灰了還未碎 心死了還在醉

人何苦要抱住清醒進睡

活著要公告世界我拋低你也開花結果